56 Up英國記錄片 現今香港

從 1964 年開始記錄一群七歲的小孩，每隔七年訪問一次，一直到 2013 年他們 56 歲時結束拍攝。

過去這個議題能夠隱性存在，是因為在成長的時代，看似人人都有往上爬的機會，但是當在停滯的時代，資源分配沒有重新調整，加上貨幣政策引發貧富差距擴大，階級問題就浮上檯面。

現今的香港正正就係咁樣，睇完感覺到更絕望